[千古難題] 終於諗到巴塞點解會出局

疤: 如果踢兩回合 我地前線一人三球都夠反cup你山寨王啦

又俾歐洲足協迫害

清諗左幾日，先出到個咁嘅post咋

...................尷尬

唔係點兜呀